# Todo List

[x] Productos ->activo

- Pagina de arma tu set - tutorial
- modal de arma tu set - esquemas - catalogos - sellos
- mostrar dibujos y tipografias en personales
- Arreglar tema de esquemas en productos Admin
- Newsletter
- formulario revendedoras
- pagina envios
- Auth - con niveles
- Cargar imagenes productos - Guardar fullpath x1 x2 blur
- Sliders
- imagenes fluid - responsive
- Pagina para cargar tu set
- Iconos
-
